一人一個靚仔做有效，唔靚仔做會有反效果嘅行為

我先，對住女仔笑

做愛做尖

Flirt 女

Flirt女太廣泛，有無啲specific 啲嘅例子？

Flirt 仔

賣保險

所有嘢

呼吸、生存

所有野都係架啦
你不如搵下啲唔係既例子

同女仔食💩💩

摸頭

大把啦，靚仔讀書唔會高分啲，靚仔跑步唔會跑快啲

所以我從來無摸過

上連登
連登仔個個180以上加靚仔，丁長13cm

見唔到樣即係無用

我見過靚仔摸女同學個頭，佢好冧

討論邊個邊個靚唔靚女

即係點，師兄介唔介意講詳細少少

靚仔讀書跑步黎做乜？

諗返起呢條片

我都諗起
以前小學雞睇
依家相信up得出呢條片既都出左嚟做野喇

摸條女個頭 話好可愛

咁短，最少都20cm

靚仔就唔駛搞咁多嘢啦 等姐姐養都夠
跑步快可以等你追巴士贏人兩個身位咩?

秒 pin啦

存在

點解要？

唔好咁偏激啦

你話有效同無效嘛
靚仔讀書叻 大把女埋身
柒頭讀書叻 咪被人話死讀書

幾時先到我天公造美

都啱

Ugliness is in a way superior to beauty because it lasts. - Serge Gainsbourg

all..........................

你知唔知自己題目講乜 對比係邊 反差係邊

hi 做緊咩

叫女仔唔好喊

“再喊就要做我女朋友“

gag mode cls

事實係靚仔跑步讀書都勁d

13邊撚度見得人

自拍

淨係計嗰頭13cm？

生存

事實係，內心建設affirmation同confidence都高d

唔靚仔就喊多幾聲

溝唔到就狗公 溝到就靚仔

同女仔飲同一杯嘢
唔靚仔就不了

靚仔嘅話就秒回
唔靚仔嘅話，有藍剔算唔錯

壁咚

甘願冒上中肺炎嘅風險，都要品嘗到靚仔嘅口水

你倒轉左

扮鬼臉

竟然仲有人識佢

me靚唔靚仔

Everything

非打手 聞氫哥以前出過

食辣條

任何野

又好似係

染髮

唉，連做個nerd都係靚仔有優勢

好彩你呢啲毒撚有自知自明

鬥醜

讚女仔大波
靚仔:好衰架你
樣衰:喂,警察,呢度有變態佬

諗起光速強

所有0野

pin this

其實有冇人覺得陳冠希笑上黎好淫好奸

著格仔衫 / 羽絨

帶冷帽

又臭又high

行過被人拍Pat,Pat
面對靚仔會含情脈脈咁笑,
面對樣衰即大叫非禮.

唔靚仔做咩都係係反效果

扑野

其實好多都冇

但人地咁靚仔

吓咁你叫連登呢度班sevenhead點算，應該成個forum摺得

記得以前高登好似反過哩個GAG MODE
後尾點末落架?

暗示叫佢含撚

球場上除衫打波
球場上換衫

13cm 好短wor

任何事

入嚟就係為咗睇呢啲圖

呃蝦條

靚仔係有資格去淫

今日女同事向上司投訴我性騷擾

靚仔唔使呃，啲女自動衝埋去啦

食嘢 訓教

我個名叫浩然啊

留長頭髮

講鬼故，靚仔講唔恐怖，樣衰講既就咁睇樣都係萬聖節

15cm都冇收收皮先

講有味笑話

賣廣告

邊度偏激？講真嘢都叫偏激？

Edc 個笑容好屈

樓主真係腦生滋

靚仔扮醜可以冇包伏
因為幾扭曲都唔會樣衰得去邊
所以靚仔叫玩得好放
樣衰就叫就住就住、小丑

揸靚車 買貴樓

唔靚仔除衫會點？

性暗示正呀

講咸濕野
靚仔:風趣
柒頭: 強姦犯

乜13已經叫長

傑迷

所有嘢都係喎

對唔住各位網友，佢得6cm先會覺得13 cm係連登標準，有怪莫怪

唔靚仔嘅話，已經係騷擾

20 cm 一分鐘
定 13 cm 5分鐘
只可以2 揀1, 無其他

靚仔：二世祖，父幹
樣衰：靠自己努力

flirt仔有D仔睇身材>樣既又

留鬚

下面嗰個都唔差喎..
嚟到亞洲可以屌大把女

邊到係

靚仔去毀容，真係毀咗容

柒頭去毀容，毀唔毀都係咁

含仔

聽 My little airport 識

靚仔球場上換衫好正
唔靚仔既叫佢入廁所換衫，唔好外面換
樣衰就咪撚學人除衫打波 球場換衫
有冇諗過睇完你要洗眼

笑到咁淫只會想立即除褲

你係絲打定係巴打？

直男都照除，頂唔緊

無

強姦

唔靚仔真係告性騷擾

絲

唔帶套

真係

痾屎

靚仔笑起上黎好淫好奸
樣衰笑起上黎變態強姦犯

讚佢有體香

靚仔示意圖

唔靚仔做乜都冇效㗎喎